# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-03-19 07:46+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: templates/portal/adm_login.html:11
msgid "Login For Cloud Adminstration"
msgstr "云平台管理登录"

#: templates/portal/adm_login.html:24 templates/portal/index.html:43
#: templates/portal/login.html:24
msgid "Cloud Desktop"
msgstr "云桌面"

#: templates/portal/adm_login.html:33 templates/portal/login.html:33
msgid "Username or Email"
msgstr "登录账号"

#: templates/portal/adm_login.html:37 templates/portal/login.html:37
msgid "Password"
msgstr "登录密码"

#: templates/portal/adm_login.html:45 templates/portal/login.html:46
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/portal/adm_login.html:66 templates/portal/login.html:75
msgid "Please input user email address !"
msgstr "请输入登录账号！"

#: templates/portal/adm_login.html:70 templates/portal/login.html:79
msgid "Please input user password !"
msgstr "请输入登录密码！"

#: templates/portal/cloud-desktop.html:13
msgid "'s Cloud Desktop"
msgstr "的云桌面"

#: templates/portal/cloud-desktop.html:39
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: templates/portal/cloud-desktop.html:42
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: templates/portal/cloud-desktop.html:45
msgid "Show by Browser"
msgstr "在浏览器中显示"

#: templates/portal/cloud-desktop.html:47
msgid "Show by windows-tool"
msgstr "在RDP客户端中显示"

#: templates/portal/cloud-desktop.html:49
msgid "Download plugin for Cloud Desktop Connection"
msgstr "RDP客户端浏览器插件下载"

#: templates/portal/cloud-desktop.html:56
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: templates/portal/cloud-desktop.html:70
msgid "Upload Private Data"
msgstr "上传私人数据"

#: templates/portal/cloud-desktop.html:81
msgid "Step 1: create and select directory"
msgstr "步骤1：创建并选择目录"

#: templates/portal/cloud-desktop.html:84
msgid "Private Data Directory in Server"
msgstr "云平台上的私人数据空间"

#: templates/portal/cloud-desktop.html:87
msgid "Add"
msgstr "地址"

#: templates/portal/cloud-desktop.html:102
msgid "Step 2: select files to upload"
msgstr "步骤2：选择一个文件上传"

#: templates/portal/cloud-desktop.html:103
msgid "Your browser doesn't support HTML5."
msgstr "你的浏览器不支持HTML5标准"

#: templates/portal/cloud-desktop.html:562
msgid "booting ... ..."
msgstr "启动中 ... ..."

#: templates/portal/cloud-services.html:12
msgid "Cloud Applications"
msgstr "云应用"

#: templates/portal/cloud-services.html:27 templates/portal/index.html:31
#: templates/portal/index.html.py:45 templates/portal/index.html:59
msgid "Enter"
msgstr "进入"

#: templates/portal/documents.html:22
msgid "Product Technical Documents"
msgstr "产品技术文档"

#: templates/portal/documents.html:37
msgid "User Manual"
msgstr "用户手册"

#: templates/portal/documents.html:39 templates/portal/documents.html.py:53
msgid "Under construction ... ..."
msgstr "编写中 ... ..."

#: templates/portal/documents.html:51
msgid "Administrator's Manual"
msgstr "管理员手册"

#: templates/portal/index.html:20
msgid "EduCloud Platform Services"
msgstr "云平台服务"

#: templates/portal/index.html:29
msgid "Cloud Application"
msgstr "云应用"

#: templates/portal/index.html:57
msgid "Cloud Adminstation"
msgstr "云平台管理"

#: templates/portal/index.html:71
msgid "EduCloud Platform Documents"
msgstr "云平台资料和文档"

#: templates/portal/index.html:76 templates/portal/ppts.html:37
msgid "Product Introduction"
msgstr "产品介绍"

#: templates/portal/index.html:77
msgid "including PPTs for introduction level"
msgstr "入门级的产品介绍PPT"

#: templates/portal/index.html:78 templates/portal/index.html.py:86
#: templates/portal/index.html:94 templates/portal/index.html.py:102
msgid "Read more..."
msgstr "了解更多..."

#: templates/portal/index.html:84
msgid "Demo Video"
msgstr "演示视频"

#: templates/portal/index.html:85
msgid "including video for both user & administrator's operation"
msgstr "普通用户和管理操作演示视频"

#: templates/portal/index.html:92
msgid "Tech Documents"
msgstr "技术文档"

#: templates/portal/index.html:93
msgid "including manual for both user & administrator"
msgstr "包括普通用户和管理员操作手册"

#: templates/portal/index.html:100
msgid "SDK Info"
msgstr "云桌面开发包"

#: templates/portal/index.html:101
msgid "including SDK for cloud Desktop client"
msgstr "包含如何开发云桌面客户端的SDK"

#: templates/portal/index.html:112
msgid "Our Clients"
msgstr "我们的客户"

#: templates/portal/login.html:11
msgid "Login For Cloud Desktop"
msgstr "登录云桌面"

#: templates/portal/login.html:45
msgid "New Account"
msgstr "申请账号"

#: templates/portal/portal_template.html:12
msgid "eduCloud portal"
msgstr "云平台门户"

#: templates/portal/portal_template.html:41
msgid "EduCloud Platform Portal"
msgstr "云平台门户"

#: templates/portal/portal_template.html:56
msgid "Contacts"
msgstr "联系信息"

#: templates/portal/portal_template.html:58
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: templates/portal/portal_template.html:58
msgid "Floor 7, XiXi Habour, Hanghzou, zhejiang"
msgstr "浙江省杭州市文三路1号西溪数码港7楼"

#: templates/portal/portal_template.html:59
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: templates/portal/portal_template.html:60
msgid "Person"
msgstr "联系人"

#: templates/portal/portal_template.html:60
msgid "Mr.zhou"
msgstr "周经理"

#: templates/portal/portal_template.html:61
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: templates/portal/portal_template.html:66
msgid "Connected"
msgstr "链接"

#: templates/portal/portal_template.html:76
msgid "EduCloud. All rights reserved"
msgstr "云平台. 版权所有"

#: templates/portal/ppts.html:22
msgid "Product PPTs"
msgstr "产品PPT"

#: templates/portal/sdk.html:22
msgid "Cloud Desktop SDK"
msgstr "云桌面SDK"

#: templates/portal/sdk.html:37 templates/portal/sdk.html.py:50
msgid "client SDK"
msgstr "云桌面客户端SDK"

#: templates/portal/videos.html:22
msgid "Product Demo Videos"
msgstr "产品演示视频"

#: templates/portal/videos.html:37
msgid "User Demo Video"
msgstr "用户操作视频"

#: templates/portal/videos.html:38
msgid "access cloud application"
msgstr "访问云应用"

#: templates/portal/videos.html:40
msgid "apply new account"
msgstr "申请新账号"

#: templates/portal/videos.html:42
msgid "use web-based virtual desktop"
msgstr "WEB页面访问云桌面"

#: templates/portal/videos.html:43
msgid "use windows-based virtual desktop"
msgstr "Windows工具访问云桌面"

#: templates/portal/videos.html:44
msgid "use thin-client-based virtual desktop"
msgstr "瘦客户机访问云桌面"

#: templates/portal/videos.html:56
msgid "Administrator Demo Video"
msgstr "管理员操作视频"

#: templates/portal/videos.html:57
msgid "Install Ubuntu 14.04 64bit Server"
msgstr "安装64位Ubuntu 14.04服务器"

#: templates/portal/videos.html:58
msgid "Install eduCloud into One Machine"
msgstr "安装单机版私有云平台"

#: templates/portal/videos.html:60
msgid "Initialization 1: Import image template"
msgstr "初始化一：导入镜像文件模板"

#: templates/portal/videos.html:61
msgid "Initialization 2: Create new template"
msgstr "初始化二：创建新的镜像文件模板"

#: templates/portal/videos.html:62
msgid "Initialization 3: Modify existing template"
msgstr "初始化三：修改现有镜像文件模板"

#: templates/portal/videos.html:63
msgid "Initialization 4: Add new User Accounts"
msgstr "初始化四：添加新的用户账号"

#: templates/portal/videos.html:64
msgid "Initialization 5: Add new Admin Accounts"
msgstr "初始化五：添加新的管理员账号"

#: templates/portal/videos.html:66
msgid "create desktop virtual machine"
msgstr "创建云桌面虚拟机"

#: templates/portal/videos.html:67
msgid "create server virtual machine"
msgstr "创建云服务虚拟机"

#: templates/portal/videos.html:69
msgid "system run-time parameters"
msgstr "系统运行参数介绍"

#: templates/portal/videos.html:70
msgid "physic machine management"
msgstr "物理服务器管理"

#: templates/portal/videos.html:71
msgid "virtual machine management"
msgstr "虚拟机管理"

#: templates/portal/videos.html:72
msgid "system tools"
msgstr "系统工具"

#~ msgid "Portal to all available cloud applications"
#~ msgstr "云应用门户"

#~ msgid "Portal to all available cloud desktops"
#~ msgstr "云桌面门户"

#~ msgid "Portal for system administration"
#~ msgstr "云平台管理门户"
